有冇連登仔記得天元突破尼套野？

我哋嘅鑽頭係可以突破天際架！

大哥！

我既鑽頭要突破陽子既子宮

咩來
唔識

大哥！！！！！！

光年size
但真係好熱血好正！

神魔有合作!

睇嗰陣覺得好過癮

一次過睇晒嗰吓勁爽快

西蒙最尾得到世界和平但係輸咗條女

陽子 =g

垃圾西蒙妒忌大哥 間接累撚死大哥

所有動畫 最巨型既機械人

大到張d 銀河飛黎飛去

但真係好熱血

張圖又幾貼切既
奇坦做condom對應返手足做condom

馬上瘋

Wow wow fight the power

但最後發現個敵人係好人黎

螺旋王 定 果個螺旋族黑影人？

揸機械人去揸機械人

史上最熱血動畫

未睇過但識隻歌

邊個破邊個死wo..